有冇巴絲23/6-2/7 呢段時間想去旅行？

地點大家傾 除左台灣
時間係呢個slot 就ok
Tg